再接再厲 - 李碧華

再接再厲 - 李碧華

本屆區議會選舉大排長龍，投票率71.2%近300萬人投票，香港市民覺醒一票也不能少，對毒娥黑警黑幫勾結的暴虐表示不滿，以實際行動和數字提出訴求──還有，大家積極動員，為那些在反送中逆權抗暴運動中，輕生、被自殺、被浮屍、被濫捕時反人道毒打重傷失去意識、被火車送上大陸下落不明、可能被摘取器官……等，十多歲廿多歲花樣年華抗爭者，繼續走下去，票也聚眾代他們投。

獻世派種票、鐵票、掌心雷、公公婆婆和大陸人一車一車送到投票站的手段仍沿用。還有街角常見派福袋，很好奇福袋是如何獲取？有何手續？裏頭有些什麼？我問過，但負責人警覺，支吾不答，最後還不理，着人把東西搬到另一處，真掃興！

在他區遇到一位久未見面的朋友，她抱着囡囡，說投完票去看醫生，周日看醫生得預約和貴些，但小孩身上手腳出了紅疹，很難受。因為她的居所和附近幼兒園都飽受山埃催淚煙蹂躪，雀鳥貓狗抵抗力弱，或垂危或死亡，小孩嬌貴稚嫩，怎堪警暴毒煙？有些小孩還會流鼻血。她不在百忙中出來投票不甘心！

11.24區選大捷，踢走人渣奴才，但抗爭之路未完，珍惜手中選票，2020立法會選舉，再接再厲。（盡快救出受困理大生！）

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

推推推